{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/noblesse-seoul1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 노블레스 관광호텔"
    },
    "text": "蘆原ノブレス観光ホテルはソウル、蘆原区上渓6洞に位置しています。 このホテルは地下鉄7号線蘆原駅から徒歩1分の距離にありアクセスが良いです。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、無料Wi-Fiが提供されます。 各客室にはエアコンが完備されており、薄型テレビ、ソファ、机が備わっています。 バスルームにはバスタブ、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が用意されており、バスローブとスリッパも提供されています。 ホテルのフロントデスクでは、手荷物預かり所、洗濯、ドライクリーニングサービスが利用でき、バレーパーキング(代行駐車)も可能です。 仁川国際空港からホテルまで車で1時間かかり、ホテル周辺にはコンビニとレストランがあります。 また、徒歩3分の距離にロッテ百貨店が位置し、北漢山は7km離れています。 当ホテルはソウル中心部から12km離れており、チェックインは14:00から可能でチェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "蘆原ノブレス観光ホテルはソウル、蘆原区上渓6洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "このホテルは地下鉄7号線蘆原駅から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはエアコン、薄型テレビ、ソファ、机が備わっています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームにはバスタブ、ヘアドライヤー、無料の洗面用具、バスローブ、スリッパが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはコンビニとレストランがあります。また、徒歩3分の距離にロッテ百貨店が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから仁川国際空港まで車で1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから北漢山までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから北漢山までは約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソウル中心部からこのホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル中心部からこのホテルまでは約12km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までとなっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 451
    }
}